17/18學年 Non-jupas&副學士專區(28) 給我一個offer

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結
HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

守門員曹永廉 / 堅系跳制 / offer女神 / 迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

HKU nursing offer god
今日係第40日了

HKU OFFER GOD

Poly shipping
Bu bba
City mgt
City banl

日日check住HKU status

加油呀 祝報bu嘅早日收到offer 希望大家有緣做到同學啦

CUHK OFFER GOD

好驚起身上連登發現大家都有offer但我冇
所以今朝到唔敢用電話

POLYU ITC RETAIL OFFER GOD
BU ECON OFFER GOD
CITYU IM AIS OFFER GOD
INTERVIEW GOD
GPA GOD

新帖拜
City IM Interview god
Poly ITC, BU ISEM Offer god

咁真係我ching
可能果日見過

個人灰到連聽akb48首戀愛的幸運餅乾都聽到喊

add oil tgt bro

最驚就係呢樣野
一冇追post一排就好緊張

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god

岩岩收到下星期BU CIS interview
有咩要注意 有冇巴打一樣?

有冇人報BU perm

Offer 神

諗下都打冷震

BU isem CityU PolyU interview god offer god

Polyu itc offer god

HKU CU CITYU offer god

新post留名
Offer god 求你可憐下我
Poly balss
City ais Chinese and history
Edu

Cu cultural studies 應該冇offer
個fd話好少位
In得又唔好

有冇巴絲都係今日in

offer god我求下你比個offer我啦
好驚完sem都仲未有offer吖
edu offer god
bu cie offer god

cu offer god
city offer god

新po一拜
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
City ELTM
Poly Shipping
比Shipping我就夠

真係cls
兩日推爆一個post

聽日係最後一場city Mkt interview
Cityu Mkt offer god

cu offer god

year2? 你果日第幾組in

船個ceremony係咪唔一定要去

我下個月先出ielts成績，咁咪冇得in

你幾點

有冇人有興趣玩下直線自爆
例：

報咗咩科：
HKU BSS
CU GLBS
BU SOCI
CITYU SOCI/PPP/AIS
UST GCS

Non-JUPAS狀態：
UST GCS已Unsuccessful
CU GLBS已Interview咗111日

有冇巴打有city ms or e&f interview

我都係

跪 拜 OFFER 神

BU CITY LINGU

BU ORGC OFFER

HKU BScIM offergod

這裡會有希望 gscm god

4點4
係咪文部省去過京都
搞錯左就sorry

關於city business analysis
點解我fd cgpa3.5有得in DSE eng3 (ielts冇6.5)
另一個fd cgpa>3.7又有得in (ielts6.5)
但我冇得in😭😭😭 我cgpa3.73
有冇人可以答下我 好不安 多謝

我做咩

日日擔心冇書讀 好大壓力 求知道嘅好人解答一下小弟

新post lm
poly shipping offer god

(ff mode)25號 bu non ju system 維修，完左會唔會大量派offer

係咪想講已經出左offer

有無人知bu science interview會問d咩？

巴打知唔知polyu LEM 派offer未

HKU CU nursing offer god
Polyu interview god

Interview God
HKu A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS
收到offer即捐一千

Polyu LEM offer god
Cityu ELTM offer god
Offer God 求下你

新post留名拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

巴打
報咗咩科：
HKU BSS
CU GPAD

Non-JUPAS狀態：
CU GPAD已Interview咗 1個半月

請問有冇year1神人收到ust bm 既interview

乜原來曹永廉轉左做迷離妹妹呀

係呀
估唔到同組 你係坐我左邊果個？
知唔知有無其後輩都拎到offer
Btw 你係拎conditional offer?

政毒
知唔知Ust gcs收人咩標準
好似比佢昆咗錢....

可能舊年派Offer冇乜人要
嬲咗

冇報其他U

60115

Offer God 求你星期四出polyu offer畀我
我會履行我所有承諾

你過3.7個朋友應該唔係hkcc? Hkcc >=3.7 direct offer list

你左邊既左邊 我紅巴
未收到風，係conditional

hkcc 滿分係4？

講咗幾撚多次 HKCC係4滿分

講到口臭啦 係呀

唔係唔收year1架咩

原来

無喇

推

佢係hkcc架 我都係hkcc 不過佢讀account我讀mkt

今年cu glbs做乜仲未派offer,上年我3月10已經收到

英文咩grade?dse

Dse lv3

我諗佢係計過條數先會揀人去in 你個fd係咪lv2

應該未
冇聽過有人講收到

係咪因爲今年整係收20個

好驚比shipping reject

原來係巴打
但係我記得你話你會去文部省大阪大 會休一年學？
Conditional 要幾多

Dse我唔知佢幾多 但佢有ielts6.5唔係可以取代dse咩

有可靠消息就係話hkcc人cgpa過3.7又冇interview就係等收offer 所以我都唔知

或者我都唔應該咁不安 但係呢段時間真係好難挨 身邊啲同學上左岸我好羨慕

Bu geog 岀咗offer 未呀！

Interview god 保佑我黎緊interview順順利利

大家咁話 我都未有offer呀

絲打點解你會知道可靠消息嘅 你係學生定係其他人

Oh冇嘢了 係jupas嗰邊先係20個

有冇人收到CUHK gerontology offer ？

Offer god

想問直在其中巴打可唔可以留個tg

interview god
希望聽日生生性性

Non jupas都係收廿個人
但佢又keep住in人整長個waiting list(d老師親口講)

唔講得太多總之冇fake你 你朋友我諗係英文lv2又可能係其他因素導致佢要in 你放心啦

多謝你

知唔知佢會in到幾時
有朋友收到其他u offer
但好想要cu glbs offer

好灰
見到上面有人話有Bu Econ
我好想要啊

bless me interview god

offer神

要問office姐組但唔係成日撞到佢

offer god

如果佢send mail去問/打電話去問 會唔會唔係咁好？

唔驚啦
輕鬆收offer

老老實實
唔會早派offer就唔好11月in人啦

新Post繼續拜
求Offer神顯靈 賜我UGC Offer
再求Interview God繼續保佑我

咪係
Btw 上年收幾多個？

巴打gpa?

28,但上年early round係一二月派offer

大家咁話

多謝Interview神顯靈
CU
BU
PolyU
都尚需offer神顯靈

poly gscm offer god
city banl offer god
city bom im interview god
bu mkt interview god

巴打得閒可唔可以問下姐姐幾時出
如果我地問 好似催緊佢咁

短髮+捲髮姐姐

點解要咁做？

巴打同求

INTERVIEW GOD
OFFER GOD

我決定唔再睇呢個post睇得咁密
愈睇愈緊張
唉其實in又in左 有得in既就in埋佢 要有offer既自然有
唔想再咁擔心 我真係驚下個到我跳樓死

CU ENGINE CITYU EE OFFER GOD

我都接受咗最差情況
只係想知個最後結果

絲打講得岩再係咁真係就自殺

繼續幫人拜下offer god

巴打 想問下如果CU reject我既話 會唔會轉status?

CityU Marketing Offer
Alex Tham God

我Year 1報嗰陣係九月先有通知
有朋友舊年報Senior GPAD
冇收到佢
都係九月先有通知（Unsuccessful 既信）

CU Offer God

其實system維修係咪會有大事發生

巴打收到咩科？😃

同你情況好似

新post一求

求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER會戒肉五日
u grad前逢初一十五佛教節日唔食肉
捐錢俾毛守
下年上non ju post幫人
我會好俾心機讀㗎
求GLBS OFFER

幫男朋友求POLY GSCM
同BU HRM OFFER

讀咩科啊同學

同求呀

Hku nursing offer god

CityU English Studies 轉咗under review
offer god
N手飯都食㗎

要等到九月
都係等HKU好了
Btw唔該晒巴打

唔係上星期已經轉左 ？

真係㗎 啱啱先睇
以為報year 1冇咁早轉status

見到其他人有offer但自己無真係會想死

希望佢可以入到poly同我一齊

應該係預有人reject offer掛

有冇人今個星期六in bu Isem

無嘢啦我senior entry
Good luck

其實浸大每科收個10幾人算多定少

如無意外，係。因為我3月3 in個陣，佢係話in埋20,21。唔知有無update，有無巴絲今日in左可以解答？

想問city business analysis 係咪唔會有follow up question
淨self-intro + gp discussion???

bu成間無shitty poly收得咁多NJ
算少
所以變相一手飯反而要高分

少你望下city

Poly offer god

淨係得self-intro+gp discussion, 佢好趕咁岩岩好15分鐘就叫我地走

Poly mkt offer 求下你

interview 過左等日本結果
3.4 ok大機會休學

如果佢一早派offer比人 到時發現有d仲高質既學生
咁咪冇位收佢地
我睇佢地已經所有in左既人排左rank 到時順次序派

hku 6901 offer god
poly food safe offer god

咁有信心

cu 中文係咪出咗offer

等咗好耐。。。

之前bu出左email話今年會收多啲non jupas學生 interviewer都有講話會多左位
但所謂多啲人真係無人知多幾多

其實係架 不過有陣時可能會收多幾個都未定 (e.g. 其他prog比d過黎咁)
shitty每科major都有寫收幾多個 但通常都會收多

ugc應該有得睇

我讀緊浸大嘅朋友send畀我睇

拜下bu eng lit先 in得唔係幾好等n手飯

強心針
驚都冇用

每日一拜Offer God
CUHK GLBS
CityU MC, AIS
HKBU FJ
LingU SOSCI

求Interview Hod保佑我聽日in FJ可以冷靜唔出錯咁有個好表現

Bu geog offer

Interview God

求offer

offer god offer god
bu cityu lingu edu

CU真係跟gpa排interview次序?
有冇人知

推 我都想問

我friend未in

唔係好明，咩叫2016-2019學年失去撥出的學額

係啊，我果邊已經有人收到

City MGM
Poly GSCM
Offer god

hku nursing 幾時出offer ar 我想知offer god你係存在嫁

有冇人係in佐好耐
一科都收唔到消息？
利申：in佐3個，完全唔知幾時派，等到個人又驚又燥

快d星期三
poly

有offer捐一千加唔食牛一個月，offer god

有冇ching收到bu china study yr1 entry 嘅interview? 其實係點樣in

Hku science 6901 offer god 快啲派啦

一定唔會全個CU都係100%跟GPA高低

好想快啲到星期三晚等polyu offer
但又好驚真係出左嘅話自己無份

bu offer god

Same here

跟住每個星期都冇心機溫書做野

BU BA offer god

又唔知到底sem2努力考高gpa會唔會收返你

唉,死心了

深夜一拜
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
City ELTM
Poly Shipping
比Shipping我就夠

in 完一個星期
雖然應該機會唔大
但我為表心意我要喺度再拜拜poly offer god

如果上星期五in左 係咪應該今個星期三晚會出offer

有無話BU通常星期幾出OFFER
*BU PRA OFFER GOD I KNOW YOU ARE COMING*

乘你貴言唔該比個位我
我想做BU人

點解poly文科好似冇消息咁嘅

只係3月!! 仲有好多機會!

文研

same

city u im interview god
poly itc meeting god
ugc offer god
n手飯神

想問下 有無人已收到bu bba而個gpa >= 4
啲人話由低派起 係咪已經派左
等得好辛苦呀 好想第1年走

你係運動員定想讀pe

好想試下收offer既感覺

好快有架喇

同組計埋我3個冇人收到 3.7 3.8 3.86

gpa god

BU Geog 有緣可以做同學

BU Geog
你呢

收10幾果d科應該算多
有d收2-3個

cu interview god offer god

Offer神
Interview神
City ais ppp

你得嘅

Offer god
EdU
Poly
City
CU

想讀pe ,鍾意運動但唔勁

poly
offer god

poly aml offer god

entrepreneurship

有冇人呢幾日有poly bics interview?

仲有2日
poly shipping offer god

唉有冇朋友
Bu english lit y3
Edu eng
有offer?

Sigh offer god

每日一拜
offer god
interview god
poly balss bics
city
UGC

civil offers god一拜

hku nursing offer god bless me plzzzzzz 我成日都拜你嫁

Polyu offer god

offer god I need your help
hku offer
cu offer
city offer

dont let me down offer god

offer god
希望瞓醒有好消息

city and poly offer god
我知我in得唔好
但求下你保佑我
好頹呀in完之後
個腦係咁loop interview嘅情境

Hku BSc offer god

cityu acct interview god
polyu acct interview god

Poly mgt offer god
City mgt offer god
有offer戒食甜品半年再捐500

poly bu offer god

巴打收到interview?

今日收到chinese and bilingual既interview

you have my faith offer god see you tmr

收唔到喎我

Offer god
Interview god
只求一offer

求offer god給我一個offer

你地報year幾？ year3出左offer了

巴打係pe嘅

CU GLBS OFFER GOD

係 你地有冇offer

我只係想要offer

hku soc sci offer god
cu psy offer god

有呢兩個入面是但一個我會每個月捐1000港幣比無國界醫生，求hku offer god and cu offer god 賜offer比我

Entrepreneurship係year幾呀？

每月一千

識人有cbs conditional offer
佢hkcc gpa>3.7
我同科3.37冇interview

有冇收到cu history offer既巴打可以講講幾多CGPA
冇offer瞓唔著啊

offer god
polyu offer

收到offer捐$3000

小弟窮撚做唔到每個月
但如果收到OFFER會即捐$1000港幣俾奧比斯/無國界醫生

Offer god
Cityu year1 entry
有city offer即捐$300

係愛呀offer god

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god

緊張到訓唔到
好驚冇offer

好驚我頭3個sem啲努力係白廢

Offer god
In Bu PRA WE TRUST

相信係好多人既同感

Bu sw啊
收到offer會捐錢
寧願捐錢都唔想俾edu做留位費

無追post 借問聲有無人有city ppp同city im？

有fd話佢個fd唔過3收到cu ce offer
有冇人聽過

訓前拜拜offer神
EdU
幫女友拜埋sw

巴打入去做同學groupmate

識人岩岩好過3都有中大engine offer

hku nursing offer god

Engine每個major唔同分
First round ce收3.5above
點解main round會唔過3都收

你都係

thx bro

hku nursing offer god
midterm god

求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER會戒肉五日
u grad前逢初一十五佛教節日唔食肉
捐錢俾毛守
下年上non ju post幫人
我會好俾心機讀㗎
求GLBS OFFER

幫男朋友求POLY GSCM
同BU HRM OFFER

Good night OFFER GOD

下定決心收到poly offer就去毛守領養狗仔 捐1000兼做義工

Bu offer god

有冇人知polyu in完會幾時派offer

兩個星期到

其實係唔同科唔同做法
有啲科要Gpa有3.4以上先會比你in
有啲科係跟gpa排黎in e.g. Gender studies
有啲科係random 又或者係跟報名次序
所以一定唔會係成間cu都係咁

根據我師兄既消息係 佢話今年既non jupas淨係收20個 如果佢冇比流料我既話 佢讀緊year 3 佢都是non jupas入去讀的
佢話英文係非常非常非常重要 同埋今年更加難入
見連登都勁多人報左，應該競爭超大

佢連2nd in都唔比我

其實我都窮撚
不過一收到hku or cu offer我會即刻去揾pt time做補習去酬謝神恩

求hku and cu offer神賜offer比信徒我

Hku social sci既話應該冇咁快
上年係5月頭先派 上年有個fd cgpa3.7幾入左去 今年都應該差唔多時間派

HKUBSS 派Offer日期一覽
14年3月28日
15年5月11日
16年4月28日

係interview果陣講英文要夠好定點？

Cu chp offer god

不嬲有做開義務性質工作
暑假亦都會做intern
就唔捐錢了

不過有想要的Offer之後繼續返之前未完成既食齋吧，食多半年

我只想要一個結果
希望盡快可以比到我

三大BBA係咪已經派曬啦？

食齋好痛苦
利申肉食獸

問過professor 的確係收20個
英文得3
過多幾日考ielts 睇怕都趕唔切

Offer god
求所有interview 順順利利 表現優異 頭腦清晰 能夠冷靜應對
收到 ugc degree offer
請賜予我Edu language studies year 3 entry ugc degree offer
如受到此offer 必捐500元

深夜拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

深夜一拜
edu offer god
bucie offer god
有offer嘅話我唔介意做多年單身狗

offer god

n手飯都ok㗎我

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS

收到offer即捐一千

Hku nursing offer god
收到offer即刻捐錢去無國界醫生

跪求Interview God Offer God

好快會有架喇 一齊reg pe

起身一拜
Interview god千歲千歲千千歲
offer god 萬歲萬歲萬萬歲
BU ISEM
City ELTM
Poly Shipping
比Shipping我就夠

幾時派，你係運動員？

有無ching下晝in city banl

早晨OFFER GOD

求CU GLBS OFFER GOD
收到GLBS OFFER會戒肉五日
u grad前逢初一十五佛教節日唔食肉
捐錢俾毛守
下年上non ju post幫人
我會好俾心機讀㗎
求GLBS OFFER

幫男朋友求POLY GSCM
同BU HRM OFFER

好似係應該要死心啦
唉
對自己英文有信心，但真係好難入咁
要做好心理準備冇

邊間cc?

HKU BSc offer god

如果無offer嘅話暑假係咪都要upload呢個sem嘅gpa上去個system?

我都差唔多要問定

我已全軍覆沒

新post一拜interview god offer god
polyu
bu
hku
cityu

晨早一拜
求Offer God賜我UGC Offer
再求Interview God 保佑我一切順順利利

出sem 4成績即刻up ma
我都可能全軍覆沒

poly sw interview god

起身一拜
HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

4日前，唔係運動員

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer god

多謝cu offer神

另繼續拜hku ba
City mc as

我收唔到巴打介唔介意講下gpa幾多，知唔知會唔會有 第二輪？

星期4 gscm/shipping出offer
唉

又係我啊offer god
CU GLBS offer 一收到三日唔食肉，捐錢比毛守，做白髮佬

我而家無晒動力追gpa

Hku civl mech
Polyu civl mech
Hkust civl mech
Cuhk mech

各位我報哂civl mech 好驚 孤注一搏

Shipping

其實bu entrepreneurship派左senior entry未？見之前啲post 有人收到但唔知year幾

緊張

Cgpa>3.5 第二輪都出左offer啦

我3.7冇offer巴打你cie?

唯有等n手飯

冇有怕

好奇想問，其實咩係白髮佬 有特別意思
我見巴打講咗好耐

yes,外校其實最多收一兩個 多數都係收運動員

HKU BSIM offer god
PolyU AML offer god
BSIM求下你今日派offer俾我啦 好想入HKU

係我同offer god嘅暗號

Global Studies今日肯派Offer未

Poly mgt offer god
City mgt offer god
我會認真找數㗎

知唔知year 1幾時派？

Bu MKT 通常in完幾耐收滿意信同 offer?
Yr1 entry
上星期五in完
Self-intro 一般
Offer God

大家點睇嗰啲for hidip/asso 嘅ugc二年制課程
喺本部上堂
中大都有唔少科都係咁
係咪當佢地係top up?

我想問bu gis 派左interview未

我收到 yr1 offer

派咗

okok
希望同你做到同學啦咁

Top up UGC
個人認為冇咩問題

咩GPA收左？

Interview only
友人～3.4

想問下幾時in同幾時收到

bu真係亂咁黎

點解咁講

有冇人in左city acct？

都係前幾日派左

首先搞清楚咩叫TOP UP
再搞清楚咩叫SF/UGC
最後睇下科UGC TOP UP讀啲嘢係咪值得讀
再下定論

終於in晒所有interview

PolyU GSCM Offer God
CityU MKT MGT BANL Offer God

Offer God
HKU
UST
Polyu

一齊reg pe

好似係year3

巴打係咪group in架

individual 2月15

放心 會俾你嘅

我已經死心

Interview god
Offer god
有hku offer捐$500

permer ?

其實係咪已經無得in

city im interview god
itc meeting god
ugc offer god
ielts god

巴打anl self-intro會唔會限時

*banl

東華nursing senior year waiting list 左係咪姐係玩完好驚冇書讀

利申：cgpa 2.82

食粥食飯就睇星期四
自問頭三個sem盡晒力 問心無愧
如果都唔得嘅 可能星期四五會上新聞

我係Geog
GE唔係一定要收2科pe先grad到咩

高gpa無interview

應該啦
得一日in 又冇第二輪

cccu

可能係direct呢

睇黎hku ss真係好唔鐘意hkcc

冇問題 但如果想讀master既話可能會有啲啲影響
From我miss講既

所以我都冇報gis
報咗soci

希望啦 不過好少聽到bu直出offer

Kong u極傳統 dse要英文有4 反而ielts唔重要
幾屆師兄師姐都係英文有4再加cGpa 3.7以上先入到

UGC本部
OU
Oversea

就係報呢兩科囉

上年cc psy得一個入到

最想入就係shipping 希望有
冇既係會好sad 但係仲有機會既

上年我個科入左3個 唔想自爆唔講讀咩科喇

Poly mkt offer 最後機會

巴打

又發惡夢啦

City im bom 有冇人收到interview?

Banl self intro無限時但啲人多數講幾耐
有無手足in完分享下

Elon Musk都讀entrepreneurship

我都有聽過bu呢個傳說
唔收gpa高既人 不過好多人都話bu知啲高gpa既人都唔會揀gis所以都廢事派interview比佢地

屌唔派offer住都話姐 interview都唔俾算點

利申好想入gis 極想入

但bu 其他科好似都收好高Gpa, history,geog個啲都係 同埋唔睇2nd choice有啲尻

Cu chp offer god
仲未收到任何offer 但speed又催我24前交5000留位費 唔想蝕比佢又好驚無書讀

Offer god求你可憐我

Offer god
Poly Bd of engine

cccu 上年我呢科入左9個
唔知今年點

咁啱你地SS冇DSE3入到姐
其他CC會有

咁多
勁喎 但真係好傳統 好多個cgpa 3.7-3.8都唔收 就係因為dse英文冇4，ielts考到7、7.5、8都唔睇

唔係ielts 都睇㗎咩...

呃我錢，屌那星

但幾個入唔到既師兄姐gpa都高過入到個幾個，唯一差別就係dse eng冇4
同埋入到個幾個ielts得6.5
講埋reference letter呢啲大家都係咁上下

PRA OFFER GOD

祝我好運

星期三23:59？

Good luck
我呢啲廢渣等食n手飯

Push

GSCM Yr1 entry

City呃左我唔少 7科0 interview
唔計直出offer個科

原來gscm 收year one架

報7科

你放shipping係2nd choice?

我city一科都冇報 利申窮撚

吓 點解唔收？

係咪bu marketing派左offer？Yr3 entry

有冇今朝in咗city banl 嘅巴打可以講下問左咩

聽講shipping第一輪offer淨派first choice?

我報non jupas都報左$2000
希望有offer比我乞到啦

好灰

Shipping從來冇收過second choice

點知自己係waiting list?

冇啊我好似冇乜聽過人year one 入gscm姐
當我9up

妖 嚇死我
GSCM Offer god

明明我ielts有6.5, 但仲未有city mgt同mkt interview, 睇黎今年又捐左$800蚊比city

咩cc?

gscm有人second choice都有得in

無限時咁我慢慢講

你起碼有個offer揸下

我咪就係1st lor

咁你有冇聽過呢到有巴絲擺shipping係second choice 有得in?
呢句係個deputy prog leader講
GSCM first choice都爭到死
Second choice真係冇乜機

Space, gpa year, cgpa3.29

我未有
Shipping仲未出都唔知有冇

咁有冇3.2？

Gpa唔夠？

你都收到 offer

有冇巴打知今朝問咗咩

Hihi絲好似3.5x

全靠用咗Elon Musk做例子先有offer

有冇打去問過？

如果我報ppp
我去搵啲議員
做佢地啲煙腸之類
係咪有好大幫助？

我準備左分半鐘左右 會唔會短or長得濟
第一科in唔知頭唔知路

#Poly
#Shitty
#LU
#BU
#IED
求你比個機會我啦
釆都唔釆我 嬲架喇

有冇人知啊

有無人in左city acct講下

睇tg group係Childhood overweight is still a problem in Hong Kong. What would you suggest the government and schools to do?

Self intro 冇計時，預人一分鐘至兩分鐘左右啦

好似只係有letter of recognition

你係咪講緊gscm？

又過半日

Thanks Ching

好耐之前個email？

你係咪講紅字個句？
個句冇錯 我係講緊shipping
上面有巴打講GSCM既情況
我就講番shipping係點既情況
你咁問搞到我好亂

再問，有冇人收到cuhk gerontology offer

offer god 希望收我喇

offer god
hku offer
cu offer
city offer

星期4 poly會唔會出埋mgt offer呀？

Sorry 我意思係 係咪deputy講gscm sec choice冇乜機 ？

我friend cgpa 3.4x mkt無得in
secobd choice gcsm先有得in
唔知有無機？

有冇人唔明白點解自己堅持到咁耐
已經112日
好唔明白自己點解冇死

Elon Musk真係好勁 又Tesla又SpaceX

Sorry 我意思係 係咪deputy講gscm sec choice冇乜機 ？[/quote]

No
deputy prog leader講冇收過second choice 既係Shipping

至於我話supply chain sec choice冇乜機
就係我自己估計姐
因為今年好多人報
Supply chain以往係有收過sec choice 但係好少

希望佢表現夠好可以拉下 外面傳說poly好睇choice次序 加上你朋友係gscm呢科gpa唔算高 事關我3.7擺gscm冇得in

No
deputy prog leader講冇收過second choice 既係Shipping

至於我話supply chain sec choice冇乜機
就係我自己估計姐
因為今年好多人報
Supply chain以往係有收過sec choice 但係好少[/quote]
睇黎poly唔鐘意整waiting list

[/quote]
我friend cgpa 3.4x mkt無得in
secobd choice gcsm先有得in
唔知有無機？[/quote]

GSCM咁多人報
擺2nd choice真係好難
因為1st choice已經爭得好激烈

我friend cgpa 3.4x mkt無得in
secobd choice gcsm先有得in
唔知有無機？[/quote]

GSCM咁多人報
擺2nd choice真係好難
因為1st choice已經爭得好激烈[/quote]
thx

未派姐 頂硬上啦

banl條條問題唔同應該 即場抽
一人一次發言機會 佢會cut 好似好趕時間

CityU Marketing offer God
CityU management offer God
CityU BANL offer God

Ching 知唔知英文要4係只限ss定係成個hku都係？

SPA上星期in完

巴打可唔可以講下你果條係咩？

上星期in完SPA 今日唔出應該下星期出

Offer神先顯靈下

我識有人cgpa都係2.8x而家升左黎yr3 加油啊！
好似會send email

肯定唔係成個HKU了
1. 可能BSS睇唔起CCCU，其他院校DSE3入到CCCU唔得
2. BA，BENG大量人冇DSE4

禁hku nursing 呢

1. 禁你老母
2. 你Check下Google form

琴日出咗second round interview

Spa無得in，人生是否已完？

sor咁

呢科仲keep住in緊人，大把同學今日in

唔知City MGT AS2幾時先出offer

幫人問

好撚驚啊

淨係知我對上幾屆師兄姐ss都係呢個狀況 其他唔知科

有書讀未呀

好辛苦呀

想問arss係咩科

BU PERM year 1 offer god

我果條係大陸旅客多左但係零售都跌 你有咩建議比政府同商人

出左？？

我讀asso 但ou interview問我fyp做過啲乜
遇到啲咁既問題真係興奮

你知唔知佢地最後揀左咩major
事關我而家讀緊cccu dss入面其中一科
但呢科同hku ss8個major都唔關事
會唔會夠成績但因為major唔關事而最後冇offer

如果我因為dse冇4入唔到bss
3.7/3.8既dse有4反而入到
我自己都會笑

其實HKU 睇 IELTS 仲重過DSE....
唔需要太擔心IELTS 有7.0 都唔收
因為HKU BSS 係公認睇IELTS > GPA > DSE

你都唔係cie?

Politics

hkuba
cityu bu
offer god
gpa god

有無人知道bu china studies history出左interview未

我淨係知我對上幾屆師兄姐SS都係呢個狀況 考到7.5同8都唔收 cgpa係3.8幾 我諗我冇必要亂咁講啲唔係事實既野出黎嚇大家下話 我將我知既野講出黎等大家知多啲姐

我都知呀
Kim有講

好震驚！
我收唔到係咪=玩完

Hku polyu cu offer interview god
Hku nursing offer god
Cgpa >=3.6god

但係我想知佢繼續會in 人 咁係咪去到最後發覺仲有位佢先會consider waiting list 啲人

polyu offer god

Applicants who have obtained Grade D or above in HKCEE; or Level 3 or above in HKDSE Physical Education examination will be exempted from taking the physical fitness test.
之前睇漏原來dse pe有3 edu pe interview 唔洗做physical test,突然間覺得人生有翻希望

我都收唔到 預左冇offer in個陣個個都係咁講老人家照顧個方面既野，得我講政策，都預左interviewer唔會buy
始終係bachelor of science,可能真係想收啲想係護理方面發展既學生

cu ns

Offer God 顯靈啦
Gap year 好想早日上岸
心急人上

點解bu senior entry 仲未派

拜Offer God

好似4月先
好大競爭

點樣先知佢未派？
未派好過已派

in咗112日都未派呢

Poly social work year1係咪未派interview

你地係year1定2

兩位都收到year 1？

宜加都唔知senior派左未 就黎一個月

3.5x

Oh get錯左

無，算啦。都過左咁耐

你send email求下

得我係
嗰位巴打好似唔係讀Business

我係year 1
唔係cie

Offer God

Full cert? 咩major

求Offer神畀我上岸

42日啦 hku nursing offer god

照咁睇interview已經有篩選過

新post拜一拜offer god

比個offer我啦offer神

又一日

我係hkcc year2

你有冇in
Group定individual

我諗我同你一樣 好想喊
絲打有冇報埋其他科

會唔會係major問題

有無人收到cu chp conditional offer 求解答

有無人收到city mgt offer

代人問

offer god
好不安

個fd 收到AS I offer

收到ORGC offer 媽啊好滾動

我都冇 不過預咗自己冇
你地都係Social science科？
我身邊都有朋友social science 科入咗2nd round

小弟報咗 BU CITY accountancy
但仲未有interview 係咪已經冇希望

恭喜
我冇 想問下係電話定咩

confirmation email + sms

屌你老母offer 神比offer 啦

我係individual in

hku nursing offer god
次次收到email個心都離一離
點知打開又係學院啲活動宣傳

>3.75都冇用 interview衰

加油啊巴打
never lose hope

你幾時in既？

14號

我係啊，讀soc sci 即係佢未出offer，等埋第2round 先出？

絲你都有啦
恭喜曬從此唔使追post
我幾時有

AS2好似未出

收到City Mgt offer
Thanks for offer God

Year3 entry?

就快星期四
Poly Offer God 俾個Offer我

另求 BU ISEM Interview 順利
City IM Interview God

其實我想知individual interview點先叫覺得係衰
次次in完都自我感覺良好咁
話唔定其實根本好差但自己唔知

聽日bu ij interview

收到offer嘅巴打幾號in

我幾時有[/quote]
interview就從不再計較gpa架 雖然gpa都系衡量準則 但面試表現更重要

利申 cgpa 3.5

同埋係咪as2

多謝offer god

offer god
ust conditional offer

In到成pat屎咁 屌你老母

無得in

Hihi絲介唔介意講下咩major

Hihi絲介唔介意講下咩major[/quote]

General management

專登開account拜offer神

General management[/quote]
係咪poly唔想收cccu人

原來已經9萬users

hku nursing offer
i love you

Banl應該已經in完,有無ching知道幾耐開始放offer

interview就從不再計較gpa架 雖然gpa都系衡量準則 但面試表現更重要

利申 cgpa 3.5[/quote]

同問

疾住咁講

非也 可能有direct

次次interview講英文都好緊張

每日一拜Interview God同Offer God
CUHK GLBS
HKBU FJ
CityU MC, AIS
LingU SOSCI

不過今日interview 衰左

City finance 係咪多數都要interview?

懇求offer god聽晚出polyu offer畀我

不過唔係話兩星期咩

我in左超過兩星期啦 仍然未有聲氣

PolyU offer神

有無人知道city acct今日in既問左d咩問題？

係咪poly唔想收cccu人 [/quote]
唔會掛

有冇人知BU Geog出左offer未

究竟收到city mgt個住絲打係year 1/3入

gscm offer god

Year幾entry

如果未有City Mgt interview, 係咪已經無望啦

我仲以為係自己衰左interview 無offer ，巴打又俾希望我，不過我已經做好失望既準備

有無人知city MC 同AIS 大概幾時會出offer 同gpa大概幾多會有機

AIS出左interview

我讀社科啊 但身邊啲朋友都係社科都有2nd round
我諗interviewer真係覺得我唔適合讀gerontology 佢成個課程設計都係護理學多
我報左好多科 希望有n手飯食到

求poly Shipping 聽晚出offer比我
有既話就唔去BU ISEM interview
求求你

無呀 聽講兩科都係直接出offer 所以想知大概幾時

year 3?

其實多唔多人會放棄唔係3大既OFFER
IT狗科
但求N手飯食下就得
OFFER GOD

好似真係好多shipping

係咪as2?

應該10個左右

點解city mgt, im 仲唔派interview citymktoffergod citymgtinterviewgod cityiminterview god polyinterviewgod

我year one唔係同你地競爭

BU CS Offer God
CityU CS Offer God
PolyU Computing Offer God

As3

巴打運動應該好勁

kong u 6901 offer god

poly food safe offer god

我諗而家都冇得interview就真係無望

唔計你都唔少啦

想問下cu nursing senior year 派左offer未？
事關我accept左 year 1 nursing offer
但我係in完year 1之後
in我個個prof叫我揀番year3 做first choice
因為我個陣淨係揀左year1

轉左之後打去問佢又話唔洗in多次
遲啲可能會再比year3 offer我
叫我交住留位費先
依家好似比佢呃左咁

利申勿相認

其實我都係面試準備得唔夠 或者真係我當時嘅表現唔係太好，講野疾晒機
報左poly applied ageing冇回音已經好sad，依加連cu都冇份 真心灰到爆
聽日如果連BU個interview都衰埋我就要接受現實讀個好貴嘅top up
好想食N手飯+1

Poly gscm offer god

一日一拜hku ba

Mgt 完左啦

咩係ais
利申報左mc

yes

唔會再有？ 點解gpa3.4以上 商科人連in都無得in都無。。。咩selection criteria

唔會再有？ 點解gpa3.4以上 商科人連in都無得in都無。。。咩selection criteria [/quote]

Asian and International Studies

[/quote]
同路人
利申cg 3.5x

同路人
利申cg 3.5x[/quote]

This is Nonjupas
利申 同路人 >3.8

This is Nonjupas
利申 同路人 >3.8[/quote]
>3.8 因為太高唔in?

希望在明天

快四月了

AIS 第一批5月就派

同路人
利申cg 3.5x[/quote]

求今晚offer神比個PolyU offer我
我會即刻乖乖地比留位費

4月啦就黎
hku offer god

HKU offer god
PolyU offer god

今晚會派咩？

[/quote]
3.6 major mgt in都冇得in

Interview god
Bu Isem
Offer god
Hku im
Poly gscm

Poly係星期四00:00 唔係星期三00:00

3.6 major mgt in都冇得in[/quote]
大家咁話 3.7 major mgt都冇

大家咁話 3.7 major mgt都冇[/quote]
笑死,,,唔知city咩準則

認真

offer god
PolyU

點解poly city acct都唔比interview我

點解 點解bu mkt唔比機會我 點解！！

笑死,,,唔知city咩準則 [/quote]

你地咩cc???????

究竟as幾

祝你poly cu nursing

講完一句又唔答

poly gscm offer god
city banl offer god
city bom interview god
city im interview god
bu mkt interview god

bu perm offer god
edu pe interview god offer god

Gpa大概要幾多？

係喎，依d時候好敏感

有冇巴絲可以解答下我

poly and cu都冇報

雖然好想入cu

This is Nonjupas
利申 同路人 >3.8[/quote]
我都係＞3.8冇

poly itc係咪聽晚12點會出offer

兩星期

吖頂你個肺

CityU marketing Alex Tham比個機會我貢獻你department啦

City poly bu 仲未有interview

跪拜interview 神
跪拜offer 神

好多人都咁講

想問下有無人收到 hku LESCM offer/ interview

gscm

Poly不嬲星期四00:00出offer

yes, polyu itc gcsm shipping etc 聽晚12點會出offer

gscm !!!!!!!!!!!!!!!

好驚無offer

Confirmed 一定會出？
我只係知大機會

每日一拜
Offer god 求下你可憐下我
Poly balss
City ais Chinese and history
Edu

想問下poly CBS interview大概會問咩?

offer god
我真係好想要個offer
bu cityu lingu edu offer

自我介紹有咩好講呀

講自己名咩院校跟住呢

好多㗎喎。。睇你自己想講乜
Personalities 點解要揀呢科 點解你適合讀etc 好多都得

offer god
我要CU engine offer阿

求Offer神賜我UGC Offer
過去嘅時間努力咗好多，希望可以用放棄嘅嘢嚟換取Offer

offer

比個offer我啦！ 我一個月唔飲熱朱古力

Offer god
Interview god

Hku nursing offer god 我等你等到好似透唔到氣啦

收到gis interview 有咩要注意同點準備😭

Offergodmyshther!!!!

Bu perm派左offer未啊

再拜一拜
Poly Shipping
呢科出offer比我就唔去in ISEM
求求你

連interview嘅機會都冇，係咪可以收皮
利申：報咗poly其他科

Poly shipping year one entry

Year 1 ITC 都係 今個星期！？？

Poly mkt offer
聽晚最後機會

Poly shipping求下你派比我。。呢排生不如死

HKU Offer

HKU offer
CU offer
year 1 entry

今朝有巴打話派晒

我28號到依加都收唔到bu gis interview,係咪無機

最想入就係呢科

gscm係咪主要睇gpa interview正正常常就得 好擔心 又多左咁多人當水泡

Poly social work year1 派左interview未 btw你地推得好快 追po好辛苦

我都係 就算之後有kong u cu offer我都唔理架啦

你讀緊sw? 咩gpa

Bu Interview god
或者食N手飯都得！
City Interview 順利
辛苦咁耐就係想有回報

7成睇GPA
剩低睇 interview同written test

gpa 低又無份

願offer神與你同在

7成係點計出黎

希望如意算盤打得響

其實佢自己有個比重係到
但係實際佔幾多我都唔知
應該未至於7成掛

唔講啦
總之gpa行先

知唔知Shipping

poly gscm god
city mgt offer god

同department應該都差唔多

hku offer god
nursing

係到祝所有報gscm/shipping聽日既齊齊收offer

睇資料庫上年3.2x都有人入到，我諗gpa唔會睇得咁重要掛🤔
不過佢個interview咁hea好難唔令人覺得一切係gpa行先

聽晚last round ?

見form個到有人填咗 city mgt offer 嗰個人8號in 讀緊hsmc yr2 CGPA 3.41

爸打

成個Department都係咁計

10丁巴打

我諗係因為真係少高分既報呢科掛。。

想死

係愛呀offer god 比個機會我重新做人

hsmc 應該asi

gscm同shipping gpa收分參唔多？

大家加油，頂住

Gscm今年報既人好似多過shipping成倍

我so sci 3.54

明明以前好似shipping多啲

OFFER GOD

Offer god今晚會同interview god食飯

3.2x hd?
hd叫勁wo

Shipping個名冇chain management咁好聽

有冇人in左polyu eie?
佢interview會問乜?

有冇人收到city acct interview

city acct唔係今日開始in咩

會唔會有second round

Year 1 entry offer god
BU bba offer god
Poly management offer god
幫人拜
Poly shipping offer god

Offer god話好攰

HKU BA
Offer God 請給我重生的機會

個個人可唔可以出黎講句野？

Shipping就interview都重要
Hd有人gpa3 有人3.2
都係收左3果個

有冇消息聽晚poly 會派咩？

今年個interview搞到咁。。。

Interview God
HKU A&F
CityU Fin
BU Fin

Offer God
PolyU A&F
CityU Banl
CU GLBS
收到offer即捐一千

有d有group in 有d無

我有group in但每人一分鐘 唔係話咩但好難信佢睇重interview

CU GLBS
HKU BSS

佢都係每組揀一半人 有d有grp in 有d無 無影響

Offer god polyu offer

Exactly揀一半？放offer前一日先咁多內幕

每人係講兩次野左右 有咩問題

我個陣8個人8分鐘 記得有一半講得一次野

如果真係揀一半咁咪好大機會揀中我？

PolyU CU BU CityU
Offer God
我會重新做人

之前不嬲都係咁

如果hku nursing 都有禁多內幕就好啦
Hku nursing offer god

istl邊到係interview同gpa一半一半呀...
講到明係計gpa interview written test 英文成績4個分 但gpa有絕對高既比例
gscm先係睇interview多d喎

推到有

我都記得個日份藍色野係要你填gpa dse英文

PolyU offer god

Hku ba

依家問會唔會太遲 poly a&f係唔係要in嘅都已經in哂

PolyU AML希望你係第一個俾U offer我嘅program la

28號第一round

好彩英文都叫有個4仔

嗰個人又未必有account嘅

有啲淆 見到有fd已經有email叫佢下個禮拜去in 自己冇有啲不安

今日開始yr 1/3 entry?

poly aml offer god
求求你俾個offer我
bu isem interview god

聽講shipping睇gpa多啲 gscm睇interview多啲

感謝interview god
雖然比起其他人遲咗成2個禮拜，但收到city tvb interview啦終於 萬事有轉機

想問下巴打們
City PPP housing stream係top up?
見隔離個post話housing係新開既top up

push

巴打GPA?

offer god
求poly city offer
一定會生性做人

希望聽日bu派offer
等我可以開心去旅行

聽日poly又出offer喇
求poly offer god 俾個機會我重新做人

好想做幸運兒
求你比我幸運一次咁多 offer god

話時話 有冇ching知道/有經驗city幾時會岀conditional offer?

可能25號維修完就派

當時in
10-11個人
1. self-intro (無限時)
2. 講一單近期你有留意/印象深刻既新聞+原因 (自己好好發揮)

你最好都係睇下上年個non-ju data先
我呢個版本係兩年前
俾你參考下only

訓前一拜offer god
聽日要有poly shipping offer 呀

SPA

點解想讀？
畢業後先做咩？
跟住d問題就會跟番你上面個2條講既野去問

最後一拜offer god for poly shipping

Bu Poly逢星期幾出interview

點解冇人講bu science既

hku sw仲有無interview

依個po將會越黎越少人
interview god下星期要保佑我呀
拎到offer捐五百

聽晚好多人

OFFER GOD賜個GSCM俾我男朋友，同埋賜個GLBS俾我please

BU冇定
Poly星期三去星期四嗰個00:00

hku a&f開始派interview未?

11點開始mon住個post

me mo offer ge

city有冇好似poly咁逢星期幾出interview/offer?

希望spa 聽晚12點出offer

hku offer god when will you come and find me dont let me down

有無人聽日CU MAE TEST

Yr1 gpa 3.7 cc嘅3.7...

已經決定唔會再睇大學既application status
日日都係in progress

臨訓拜一拜
bu entrepreneurship offer god
poly shipping offer god
city banl offer god
好緊張呀

無check過 不過狂refresh email

offer god
cu hku polyu ou twc nursing
幫男朋友拜埋
cu hku polyu ou twc nursing

咁你啲朋友咩Gpa

通常派完offer 幾耐要交$

有無人in 左ppp interview？面試係點嘅形式[black] [/black]

求是但一科interview

訓前一拜

Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到其一捐5舊

聽日offer god 一定要保祐小弟

你係咪都等緊yr3 entry ?

offer god 跪求聽日有poly offer
我會好好做人同做多d善事
我知之前dse係我懶
但呢兩年我真係好努力好努力
你俾offer我啦

幫frd問，polyu supply chain management派左interview未

有冇巴絲知道hku睇唔睇你間學校點計gpa?我個間計percentage唔係拉curve好難高gpa

Gscm? 好似前星期有interview

深夜一拜offer god
Poly Shipping
City ELTM
BU ISEM
唔該你offer god

City Civil 派左未？

Bu MKT in完幾耐收滿意信？
我yr1 上星期五in

唔係呀 但係我交左留位費啦岩岩

你邊間？

想問下 其實city mc收唔收year1架

Poly offer god
Bd of engine

萬一之後出俾你你打算點

Bu sw 係咪仲未派 ？

twc!

深夜繼續誠心一拜Offer神
好希望好希望有UGC Offer
過去嘅時間好努力好努力為嘅就係一個UGC Offer

好似cccu 社科會收先
跟住就到其他 由3.6以上開始派落去

絲打你bu?

bu嘅話係咁 就算收到offer 都係in progress架

姐係已經出左拿？

Offer god
Poly gscm offer
City mgt offer
Bu hrm offer

下 會變offered架喎

AS 1
8/3 in

收到eduhk中文教育 多謝offer god

每日一拜offer god
有offer我會去捐錢

想問下Poly offer 係會幾點出架？

幾時in what gpa 你係咪同時收到tcsl果個巴打

Bu entrepreneurship offer god

Mgt同mkt同一個department，會并會都係聽晚出offer？

reject會唔會出reject/unsuccessful?
我想知我起碼係入左waiting list定直程唔收
利申 in左一個月

巴打等year幾呀？

小弟報咗yr1 entry

收到咩？

訓前一拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

Polyu aml offer god

係 上個禮拜三 gpa3.6左右

CU Global studies offer god

City offer god
Poly offer god

岩岩收到poly me interview

瞓前一拜
Poly gscm offer god

Offer god 食粥食飯睇你啦

訓教前拜一拜offer god

又到星期三
Poly mgt offer god
City mgt offer god
一定要成功！

早醒一拜offer god
Poly Shipping
City ELTM
BU ISEM
謀事在人 成事在天 就係等今晚咋
offer god唔該你

Offer god

今晚等你

一week容易又星三
gscm

起身一拜

HKU UST CU PolyU CityU
Interview god
Offer god

係愛呀offer god 今晚比個機會我重新做人

推左post 成個月

bu維修完會唔會有offer出

Offer god interview god

Offer God
Poly God
City God

係

Ching 見你成日拜HKUIM god,聽講年年都係三月尾出第一輪offer!

hku offer god
poly offer god

Interview god保佑我今日順順利利 thankyou so much

HKU BSS Offer GOD

起身一拜
Shipping offer god ISEM interview god

Gpa god offer god sem god 乜god都拜

入到其一捐5舊

拜一拜city interview god

cgpa>3.6

好似係啊 問左admission office 都話3月尾

PolyU mental health nursing interview & offer god

admission office god

咩科呀你

perm ，不過有巴打話派晒

Interview god

幫fd問
有冇人知bu德文interview會問d咩

Cu sci

一陣in poly bics
interview god 順中利利

順

Poly Balss 今晚派比我好冇

BU marketing滿意信係咪好多人都有？收到都唔一定等於有offer?

又係新既一天
Offer神 hkuba

想問HKU BA 擺Second Choice係咪唔會理

巴打in左？

Offer神